仲有冇人玩FIFA Mobile

唔得閒玩，想平平地放左個account去，有冇巴打想要

$100

有冇tg 加你

想要 你肯定課咗幾百

留tg plz 我$120收

BlackC721

想平平地收account 玩下
有無師兄放
留tg

potm個個咁勁打西咩